### Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры ###



######   на современных устройствах есть и другие способы «ввести что-то». 
######  Например, распознавание речи (это особенно актуально на мобильных устройствах) или Копировать/Вставить с помощью мыши.Поэтому, если мы хотим корректно отслеживать ввод в поле < input >, то одних клавиатурных событий недостаточно. Существует специальное событие input, чтобы отслеживать любые изменения в поле `<input>`. И оно справляется с такой задачей намного лучше.